小學上堂中意畫咩

：3

龍捲風

畫
奧米加獸
飛輪海頭

電單車杜甫.jpg

賓州

唔同角度嘅直線
三角形 再由三角形上畫唔同嘅線

留在彼此的身邊

屎

天下太平